
                      Me ha gustado mucho la película, los actores son muy buenos. También hay escenas muy buenas, sobre todo cuando aparece "bachi". Os recomiendo ver la película a todos, sobre todo a los que les gustan la comedia. Le daré un 4,5.
        
            